[角川+DMM]艦隊Collection -艦Colle- [25] 過氣了

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

Wiki：

Twitter：

kc3好用

請珍惜艦娘

支持樓豬

55

==下姐係點

66

is

Lm 你遊今年必倒

唔好啦

吾系甘牙？

好想屌朝潮...

想屌..

躝

咩牙

想扑....

樓上成堆痴線佬

I am not chishin ok

我係變態但唔係痴線

五十步笑百步

又爆資

糞game 完全不思進取 抵撚死

唔好咁

無碧藍個陣都可以話食老本，依家完全係等收皮 明明本身咁高人氣都唔食住上出另一隻手機版，完全係抵撚死

禾地有街機版

有乜撚用，碧藍一出就打撚殘佢

告鳩佢

我地艦c玩家玩嘅係食腦 艦b玩家玩嘅係食女 邊個高汁啲高下立見

我地俾你繼續吹
btwC95艦C得1300幾本俾I媽反超排第三

I媽

現在「艦これ」運営鎮守府では、新作戦海域方面【南西海域】の新海域、第二及び同第三作戦海域の投入準備を進めています。全ての準備が整えば、新海域【南西海域】第ニ作戦海域を今月十一月中に実装予定です。お楽しみに！
#艦これ

さらに「艦これ」運営鎮守府では、来るべき次期季節イベ【期間限定海域】の作戦準備を進めています。今年は夏に第二期海域の投入、初秋に初秋イベ、さらに秋刀魚漁祭りというリズムになったため、次期季節イベは【冬イベント】という形で年内投入予定…来月(2018年12月)中に作戦開始予定です！
#艦これ

肛門插了甚麼？

来月(2018年12月)中に作戦開始予定の期間限定海域【冬イベ】では、水上機及び特殊潜航艇「甲標的」を運用可能な【最新鋭の水上機母艦】、戦局により優秀な高速輸送艦としても運用され、南方海域での前線への輸送作戦中に喪われることとなった彼女を実装予定です。少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

日進

變態！

聖誕先黎活動

gg

聖誕要籃女鋸和牛 ja ja 聲

sem final

一定係食女高汁

幾時會再有新德國艦

Bismarck 2號艦ok？

變態...
まったく、小学生は最高だぜ！

「艦これ」運営鎮守府では、ミッドウェーの敗戦後に航空戦艦に改装され、エンガノ岬沖海戦でも奮戦、戦略物資強行輸送作戦「北号作戦」を見事成功させ、呉軍港空襲にて大破着底する日まで戦い抜いた伊勢型戦艦、その二番艦のさらなる改装の来春実装準備を進めています。こちらも…お楽しみに！
#艦これ

唔好再笑啦
比我地係過氣驚執笠嘅邊緣自娛自樂下唔好咩

J下日向改二啦

一般

ANGERY

想屌

16號維護

準備執？

就快

好好珍惜

Ok

你遊要倒了

陪我

做乜搬我老母出黎

Sor囉

Btw想屌你老母...

收皮...

最多出面磨下唔插
Ok?

我同我老母結左婚 試下唔好搞佢?

SEX

Is

現在「艦これ」運営鎮守府では、艦隊型駆逐艦、その主力たる甲型駆逐艦、なかでも主力オブ主力として整備された駆逐艦の一隻のさらなる改装を準備しています。ネームシップと共に第十駆逐隊を編成、ミッドウェー、南太平洋、そしてソロモンを駆けた彼女の【改二】改装、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

卷雲

風雲

冇人

等月曆

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートの準備を進めています。次回メンテナンスは、来週金曜日【11/16(金)】に実施予定です。また、次回季節イベント：期間限定海域は来月【十二月】後半…今年の冬イベは、年内中に開幕の予定です！
#艦これ

12月尾final

12月20號考完

12月22號考完

27
you two suck dick

抵啦

黎sir回歸未？

食屎啦佢

大家考幾多科？

4

我都係

呢度咁多學生哥

對上一次考試係碩士論文答辯

係碩士大佬

無打2個月3-5/6-5
覺得飛機制空好似唔同左咁
4艦戰得240制空咁低
不停覺得依前好似輕鬆砌夠300up
養生完個腦都退化埋

原來係6隻先240

-.-

3-5 用3空母3潛
空母藍紅綠綠北方點就夠空優

上次夏活開始轉左nelson+2cv+3ca輾爆
摸摸

奶露神摸摸太屈，6-4,5-5都易打好多

宜家仲有人玩隻驚？

我

dim gai仲堅持到...

is 日日演習

我唔打演習-.-
每周都清周任同得閒5-2洗下經

禾太懶 打演習 收遠征 =日常

屌你老母

Bay
p.s Zeco老師有份畫19月曆

有冇咁啱次次都抽中呢個pattern 每次都要武藏智商上線唔係辦法架喎

mine

結果到斬殺都係開雙雷爺嘅陣比我

二期之後未打過5-5

Me2

我連4-5都無打

唔係資源就爆都唔會去打...

7-2 go Tawi Tawi

明後日[11/16(金)]実施予定の'艦これ'稼働全サーバ群共通メンテナンス&アップデートでは、全ての準備が整えば、新海域[タウイタウイ泊地沖]を新規実装予定です。提督の皆さん、新海域実装も少しだけ…お楽しみに！

打毒針

戰果末日.7-1減經驗....

メンテナンス状況：稼働全サーバ群はメンテナンス実施中です。
「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス作業を実施中です。艦娘は「浴衣」などをしまいつつ…今年も「秋雲」があのmodeに少しずつ突入していきます。「Richelieu」は提督のための【シュークリーム】mode、本家実装予定です！
#艦これ

維修
是秋活嗎？

メンテナンス状況：稼働全サーバ群はメンテナンス中です。
「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス作業を実施中です。作業は、中盤のシークエンスに移行しています。本メンテに伴うアップデートでは、改長門型戦艦一番艦「長門改二」、彼女の特殊攻撃を実装中です。一斉射かッ…胸が熱いな！
#艦これ

卷雲改二，長門Touch同新海域 7-2

Thx
又可以訓多3個月

12月尾呀ching

Hea到12月尾is good

本日実施の「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンスに伴うアップデートで実装予定の改長門型戦艦一番艦「長門改二」、その特殊攻撃【一斉射かッ…胸が熱いな！】は、ある陣形下で二番艦の戦艦と共に連携主砲攻撃が発動します。弾薬消費量はやや大きいものの、強力な戦艦の主砲一斉射が可能です。
#艦これ

JED

長陸love

可以解5-5

特效2人協力打爆隻dd

本日【11/16(金)】実施「艦これ」全サーバ群メンテナンスに伴うアップデート情報をお知らせしていきます。

01▼【新海域】の実装
南西海域方面の新海域、第二作戦海域(#7-2)【タウイタウイ泊地沖】が実装されます。新海域への出撃、「セレベス海戦闘哨戒」への出撃が可能となります。
#艦これ

02▼南西海域方面：第二作戦海域(#7-2)【タウイタウイ泊地沖】 1/2
新海域【タウイタウイ泊地沖】には、大きく二群の敵戦力が存在します。
※「セレベス海戦闘哨戒」への出撃によって、これら二群の敵戦力(戦力ゲージ)の漸減＆制圧が可能です。
※同泊地沖周辺には敵潜が出没しています。
#艦これ

03▼南西海域方面：第二作戦海域(#7-2)【タウイタウイ泊地沖】 2/2
※新海域【タウイタウイ泊地沖】の二群の敵戦力ゲージは毎月復活します。
※今後実装予定の同方面新海域には、敵戦力ゲージを両方とも同月に一回でも撃破すれば進出可能となります。
※戦果拡張任務も本日実装予定です。
#艦これ

？？？

on99 個制空高到

好似要328+先空優

我見keynon帶單cv我跟佢咋...但係我呢個陣斬果時都歪左落去食空襲

卷雲幾lv改2

75

Thank you 我隻74 差少少

原來可以用BB
我2dd1cl1ca2cvl斬

3000桶

海上自衛隊 護衛艦「かが」のご依頼により、「加賀」さん【かが】modeをお贈りしました。インド太平洋方面派遣訓練(ISEAD2018)から帰還後、昨日母港の呉で呉カレーフェスタ2018に参加した「かが」。乗組員の皆さん、いつも本当にお疲れさまです＆ありがとうございます！頑張ってください！
#艦これ

新手lm

武道館
過氣驚

lap sap

執笠

現在「艦これ」運営鎮守府、そのコアチーム「C2機関」では、来春に向けて【瑞雲】的な何かの準備を鋭意進めています。「瑞雲」提督にとっては一生の宝物となるような…「艦これ」提督の記念になるような…一家に一機のような…そんな「瑞雲」。新春に詳細をお知らせできるよう現在準備中です！
#艦これ

YO YO 瑞雲YO

過埋冬活你遊就要倒了

邊L個2個月前話要嵐同萩風架
等我仲練左1個半月演習
得返一個月 每日加班5-2 5-5

新人lm

gg了

?

新野

Y

stop this

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回の期間限定海域、「艦これ」冬イベントの作戦準備を鋭意進めています。次回冬イベは、全ての準備が整えば、来月下旬、【年内中に作戦開始】予定。作戦参加予定の各提督は、水雷戦隊などの作戦参加予定艦艇の戦備拡充、及び航空戦力の整備をお願い致します！
#艦これ

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回の期間限定海域、「艦これ」冬イベの作戦準備を進めています。来月下旬作戦開始予定の次回冬イベ、その主戦場は、【中部ソロモン海域】。同作戦海域の【基地航空隊】は、ラバウル基地に展開予定です。
#艦これ

拉包爾

垃圾驚無人care

Real is

ggwp

打演習升艦

次回のサーバを止めて行う「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートは、来週金曜日【12/7(金)】に実施予定です。同メンテナンスに伴うアップデートを以て、鎮守府もXmasムードに移行していきます。街も少しずつ師走、そしてXmas気配に…今週後半も頑張ってまいりましょう！
#艦これ

AM I A JOKE TO YOU?

月常比田中撚狗

推

cls

X Japan Toshi

小規模

大建10飛先

買左機票未

mo chin

錢可以再搵
Event過左就冇

最近窮到燶
如果想放部psvita限定版主機連game應該放幾錢好？全新冇玩過

仲有人玩ps vita

遲啲好似都話停產
冇嫁啦 比智能手機取代曬

黎sir

Mo 人

原來更新
出冬活了？ 定叫秋活

唔係12月下旬先出?今日唔係update咋咩?

5g

Xmas update呀

小学生最高！

好撚憎日本仔block外國ip
幾年前搞一輪vpn先勉強玩到，仲要冒住畀人封ac嘅風險
比山寨game打殘真係扺死

不如問下呢到有邊個有比人封ac?

用poi/KCV玩咪唔使煩VPN

雲玩家

啲人好中二拉隻大陸艦同日本仔艦比
兩隻game除左都係艦擬人主題有咩共通點
成日講到唔玩艦c,就要去玩艦b
玩艦b所以要棄艦c咁樣
5g do what

world of tank太垃圾了,要轉行玩bf5

唔明睇班支那雞有乜好
啲人講到好似叫雞搵到真愛咁，鍾意叫雞咪自己關埋房門叫飽佢咯

btw有冇人抽到武道館飛？

各花入各眼la
fgo 艦c 艦b咪又係好多人覺得d女正先玩
全部電子妓女

見到啲人講烈風改
開放左改修定有任拎

就算有冇艦b出,我地艦c都會過氣
又冇野引新人玩,老人又會厭倦

非a即b 中間唔可以有c option

而家直頭唔駛啦

烈風改正呀喂

有冇人知烈改個任個trigger係乜

試下做曬出擊日任同工廠任

搵到了 係演習3次個任

送得烈改即係就玩完 靠放翻啲稀有裝備黎吊命

52熟max可以量產，烈風改當係新手救濟係幾好嘅，對老提督而言不過係錦上添花je

我個人本身都係得烈風601 岩本53 Re2xxx 美國佬啲夜戰機。一堆零機52、烈風

都夠用 而家送就以後方便啲咁

幾時送震電!!!

真大佬證明邊會咁易送
我記得烈風改係活動送？

大家係咪都齊曬基本嘅飛機

準備10甲 仲未有saratoga
要爭做2018年度之星了

橙

淨差震電 雲龍任務個幾架 同 上上上次活啲劍魚mark唔知幾熟練

下下英女王都係活動最底層果關
叫我點撈

今次睇下有咩艦撈
冇就衝甲算

有無都衝啦
船到橋頭...

翔鶴瑞鶴都有聖誕衫 開心

聖誕節event?

of course
撞考試期未睇下要撈D艦吸唔吸引，已知前面送峯雲最後送日進

Gotland同翔瑞 j die me

老婆

22號考曬試

27

Ching add oil
打住event等你歸來

雖然我可能會作死mode一路打一路考, lol

btw
[最新雜誌消息]

1) 冬活3圖
2) 本次活動不是以鐵底為中心的前期所羅門海域戰鬥，而是向東北方向移動，從拉包爾開始到鐵底的中間，中部所羅門群島為主
3) 二式陸偵可以在之後改修成月光，往後也會實裝更高性能的陸偵
4) 前段海域的原型是村雨和峰雲被敵軍的雷達射擊單方面集火而失敗的那次作戰
5) 最終海域是以加強布因防禦的運輸作戰為原型的，甲難度的作戰內容將會相當充實
6) 前段作戰送峰雲，尾關送日進(沒大船送mmp
7) 7-2會實裝新驅逐艦(可能會實裝2艘)
8) 下次新實裝的一般海域將會為帕勞方面

拉包2

zeco老師係度畫緊幾艘Fletcher class, 預定出年實装

日日放工返到屋企又去5-3升DD練3粒鐘
快D活動啦屌

我日日演習升艦算

忙

話說艦娘已經成為DMM其中一個存在最既game

耐*

過氣驚

快倒了

把握機會打埋今次活動啦，之後可能無架啦

今年唔島，下年一定島

呢隻驚唔識迎合市場口味 唔推廢萌同冇腦玩法
梗係倒

艦c還可以再戰十年

下個月月頭去武道館睇JAZZ
作為一個艦C撚仲有咩地方係必去

橫須賀

去打AC版

靖國神社個遊就館
有海防艦紀念碑

回歸未

橫鎮會去
不過除咗必食嘅海軍咖哩同MIKASA之外仲有無

汐入出去睇船
隔離有個海濱公園有陸奧主炮

香港有榛名同baybay個一番賞抽未

Keep住養生

提督退休生活

每次打親5-3就好L嬲

但係練dd一流
靠一堆cl帶燈硬食 訓教先入渠

本日も「艦これ」運営鎮守府主力部隊では、次回の期間限定海域、「艦これ」冬イベの作戦準備を進めています。同主戦場は【中部ソロモン海域】。作戦開始は今季はいつもより少し早く、12月下旬【Xmas明け】を予定しています。精強な駆逐隊、水雷戦隊も活躍します。各艦出撃準備、お願いします！
#艦これ

我打新三川戰果
解甲型果陣一take過，一打新三川又爆到七彩

来年2019年のカレンダー【「艦これ」運営鎮守府 公式カレンダー二〇一九】、同TVCMがKADOKAWAさんの深夜アニメCM枠などでいよいよ放送開始です！あまりそれらのCM見ないよ～という提督方は、ぜひこちらでご覧ください！
…
新年2019年も、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

屌 想過年前攞埋個甲章都唔得

27 28號左右開，如果田中可以1號前開晒前後段，you仲有機會

實delay開放後段

支持!

「艦これ」運営鎮守府主力部隊では、次回の期間限定海域、「艦これ」冬イベの作戦準備を本日も進めています。今季冬イベはXmas明け【12/26(水)】実施のメンテナンス＆アップデート完了を以て、作戦開始予定です！作戦参加予定の提督の皆さん、艦隊戦力＆戦備の充実をよろしくお願い致します！
#艦これ

boxing day開波

應該趕得切2019年前打完

Jiji

西北風新立繪

嘩diu

too lewd

隻驚靠呢啲野黎吊命

jiji本色

唔通靠士巴夫嗰堆咩

劇透

3-5又出明名

明石*

推下post先

等陣填先

小型活動不用怕

panic mode

今季冬イベ2019【邀撃！ブイン防衛作戦】、新規実装予定【新艦娘】は、日進隊の最期の艦隊編成と同じ、水上機母艦x1隻、駆逐艦x3隻を予定しています！既に、新艦娘ボイス収録は全て完了！「艦これ」初参加の声優さんもいらっしゃいます！今季新実装の【新艦娘】たちも、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

依家填先

sad

要死魚了

不想開驚睇幾lv

都叫有練大半

玩艦女人過聖誕

ging

文藝復興

聖誕鈴谷

RECONQUISTA

好多任

三萬蚊呀 過夜呀

merry Christmas

明日【12/26(水)】、「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆冬イベ2019作戦投入アップデートを実施予定です。同開始【11:00】、メンテ完了は【23:00】を予定…同アップデート完了を以て、冬イベ2019:期間限定海域【邀撃！ブイン防衛作戦】作戦開始です！艦隊、中部ソロモン海域へ抜錨準備！
#艦これ

各位差唔多要上水啦

RIDE ON

Cosmic

未打EO
打唔打好
聽日就event

6-3打到個人燥

我今個月未打5-5 6-5

大家覺得活動有幾多關

unlimited

解任解到得返2856個桶

RTA今次真係要同時間競賽
Niconico 27號清晨會維護兩個鐘到時冇得生放送

聽日仲要一定會遲開放

今晚見!

係新船! 有明夕暮! 二十七驅!

留名

3關

E1通關送峯雲

又delay啦

預料之內啦

安全を見て三時間半作業を延長させてください。申し訳ありません。その代わりに本冬イベでは、【前段作戦】及び【後段作戦】、並びに新艦娘【四隻】の同時実装を目指しています。提督の皆さん、お待たせして申し訳ありません。
#艦これ

今晚早啲訓

大變申

成日都入唔到

Delay

估下幾點開

E2好似3條血條 小型活動

是咪有拆包

訓前一睇
係咪執左

深海日棲姬

得3關 唔打甲係咪對唔住自己？

yes

覺5覺隻新外國艦好似大陸驚走過黎咁-.-

Agger

見台仔講話係中國台灣仔畫-.-
幫過隻大陸驚提督大人畫公仔-.-
明明上次隻Roberts都好地地-.-

冇錢請日本畫師？

zeco大佬級黎架on9

Johnson my new waifu
fuck you all

real heart have china feel

collect skin

E2個開路

有無RTA組實況link

都係keynon咋

好L麻煩

Johnson我個人覺得除左個藍色太搶之外，佢隻腳好似成支牙籤，而且灣到好似一條八爪魚觸手咁

等攻略組

我懶人黎

卡左5個鐘開路
年尾流流先要重演當年解z6嘅血淚史

點開 冇睇到

過氣

唔is

覺
b難colle

ALN空確無傷加兩次白板

要白板

E3甲好似好難打咁

定係keynon次次都係打到咁

就咁睇今次呢個所謂小型活動都幾惡哽吓

點解次次小型活動都難打到hihi咁⋯

不能慢心

E1落唔落支援好

原來隻王好硬 要落

等攻略

等攻略+1

村雨打300傷

萌新留名

29次 終於開到路

勁

E2開路開到想喊

save me

警戒陣女神艦擺後三個位 然後祈禱

過咗

比叡無啦啦智商上線開場第一炮斬左隻王 完全cap唔切圖

E2有冇懶人包

有冇人試過E2P2落2cvl打

E2好L難

無時間呀 連e1都未研究

E2入斬之後就冇再入過王

E2甲難唔難打

boss唔算難, 道中好撚難

係開路吧 除左第一場作死冇打窿比小鬼強姦之外其他都冇乜野
6架水戰空均都係入去拳打腳踢 5場收工

成關真係難在開路
道中摸兩摸都唔見哂

道中個個雙院長點真係嘔心到...

btw E3首BGM好有feel

長波雪風鎖左係e2 GG

平 成 最 後 之 屑

大膽刁民

E1 一次易過一次
d屎放曬同一關一次過食

e2 p1已經卡斬

E3開zz諗住偷雞n點空優睇下開唔開到 係唔得嘅
田中爸爸好野!

e2 6ss開點比人打撚到仆街
陸航航程又唔多夠
有冇功課chow

Dllm n點出夠4架未 成世唔撚洗空確啦

請落陸基

本來就要陸基到先計你解到空確

F

Roll左幾次先roll到兩架 雖然三架應該都空確到

單艦隊去打雙G真係好on9

やったぜ

甲？

乙

活動都咁靜

定係個個去哂C95

咁樣諗應該會開心啲

第一場

FUCK

出咗照月二號機同Gotland二號機都唔出Johnston

dllm啲118真係好撚煩 紅T都大大力打落黎 反而兩架院長都Miss曬

4CV啦

尋日先開始打，依家先e3運油

未打E2

welcome to hell

打甲定乙好

甲, 攞支炮

入王紅T

入斬

屌你老母閪斬完卡撚住左

今日打果時都係咁load 唔知做乜

已經等左半粒鐘
諗緊F5定等唔熄機擺到聽朝算

打過啦 本身e2a都唔難

已F5
聽朝先斬撚埋佢
好眼瞓

Dllm卡撚左成晚斬 而家連王都入唔撚到

準備開始打了

終於搞掂e2解迷 打左20次都黎
on99比人昆左落潛 試2場發覺仲衰
e3等收皮

屌你老母而家斬唔撚到E2 P1
尋晚一場斬就同我卡撚住左

水戰要求極高

腳打

得6架水戰係咪可以收皮

一半半

要返工想放假推進度 結果愈燥底愈慢
用左幾粒鐘諗緊點開E2P2第2/3點解迷
但係要落CVL根本仲難過解第1點
放棄然後用長陸硬上 依加關關SS訓往過
院長wfc 阻我者死

E3解ZZ點都解足一日

Dllm肯比我斬未 一係辛棄疾唔放人一係就基航入去搞笑 點斬姐

E2甲p1隻王開左金剛身？

岩岩先過完E1

E2開路食屎中

開緊路+1

差N點

用鳩左我一個女神

嘩M點

總有刁民想害朕

屌冇空優

我第一次都瀨撚左野
之後輕空烈風架+航巡4水戰先空優到

試多次先 唔得就轉你個配置

開到了

今天打完E2甲了
應該無人會用機動打P2 Boss

機動 勇者

歪左

是咪要多啲電探

8探

咁多

E2甲P2入到王就殺得死
大前提係要入到王先...

好難入王
雙院長玩死人咩
又要咁撚多電探

唔打了垃圾驚

中日友好嘅一大步?

4陸航+支援+長陸
4/4 ss過院長
斬先落王支

解完迷 你想用巴哈配裝學都過硬

爽哥威名遠播(x

入王好簡單喎？
M點安排兩隊基地航空隊，輕鬆過

王冇陸航點打

遠征支援

聽日試試

斬殺期無決支都9成夜戰S勝
你有古鷹 神通就得
雙傻打王buff定長陸爆院長就自己決定

比叡打王日連單下都扣160

E2P2可唔可以用P1船?

丙丁就可以

友軍艦隊

聽日先打

Oh look at the cleanse look at the moves!
Faker! What was that!!

2個專業賣笑

解新年任先 解完再打E2
要冷靜下

E3 N點空襲係咪要靠抽對面陣容去解
得260制空+第一航空隊得AS

打左3場終於抽到最廢個種
可以開殺

仲卡緊E2

解緊迷?

E2P2

有buff隨便打都過啦

道中好撚難 雙戰艦 雙院長 好撚惡啃

pt咪靠2隊帶一堆秋月炮
雙戰靠道支+北上
院長靠6波陸航+道支+長陸胸熱炮=完全勝利
真係唔洗擔心王點 我斬先落決支 都4出4斬
buff隊員都係得古鷹+照月+夕立+神通

我未落道中
太懶
打算真係唔掂先落

進斬殺了

打甲
空喪都斬到喎
斬殺先出決支
不過我用Nelson

我長陸 而家終於進斬

睇黎真係要雙支援

Angry

斬左....

古鷹咁高智力

集思廣益E3打咩難度好

甲啦

咁癲

屌要即場造兩架二式水戰改出黎
計埋新春任送架強風改啱啱夠8架

E幾要咁多

E3 P2
輕水打要靠航巡/伊勢改二/僵屍丸撐制空

Requirement to enter Node ZZ
Option 2:
Amount of (F)BB(V)+CV(B) ≤ 3
Amount of (F)BB(V)+CV(B/L) ≤ 5
Amount of ships with Surface Radars equipped ≥ 9

重水打??? 我都仲諗緊點樣最好

唔係bb<3 旗艦探 全隊探>6?

見英文wiki咁寫 要試下先知

kancolle wiki?
佢地係discord嘈咗好耐先下到定論，可信性都還可以'

又好似得喎

頂唔撚順啦已經，打咗一日過到C點又過唔到ZZ點

磯風夜戰2連150+250
cls

布丁搶往黎含魚雷 幫我坦曬D傷
平時老婆訓練有素

一中就大破

你冇落東海咩?
我每個點落1波東海+雙先制都勉強過
我反而on99衰 點
磨到斬先考慮下3隊all in王

落曬 唔落應該C點都出唔到

一齊合十祈禱

對面隻潛中破射我都可以大破

屌 第4場歪左去上路
即係組合仲係有問題

有乜撚樣慘得過 基地航空隊射死左院長 然後派個紅T比你

仲打緊e2p2

考慮緊E3打咩難度

乙la

咁不如打丙

起碼唔使受精神污染先

乙只係少幾粒星同甲章

有冇手足可以幫手執john

乙同丙個獎勵唔係差好遠

少一個甲標丙都差唔遠-.-

玩具嚟-.-

稀有裝愈多愈好la-.-

甘又系既

嗱,如果佢之後甲標甲改到上丙既話我打丁都得牙

我再諗諗先乙定丙

0精神污染
行入去行出嚟
爽

我諗聽日解埋新年4-5個任 就繼續打

有冇得打順d牙
打得一半血now

1隊陸航M,1隊boss

完

可以潛返水

skr

現在「艦これ」では、冬イベ2019：期間限定海域「邀撃！ブイン防衛作戦」を展開中です。同新艦娘の担当CVは、
「峯雲」：宮本侑芽さん
「早波」：タニベユミさん
「Johnston」：白城なおさん
そして、
「日進」：宮本侑芽さん
でお贈りしています！新艦娘たちもどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

刷埋水戰熟練度就開E3 P2

E3甲要幾多水戰
做埋新年任先有五架
開點唔用潛

8架
我做完4-5任+即場整兩架二式啱啱好夠數

我5架鳩衝都過到

用機動 / 水打3bb2cvl咪唔洗用水戰

3BB一定走中間,走上路啲司機會跳樓

唔一定
3bb2cvl仲未討論到結果
我5場有1場歪左去上路 原因不明
依個陣啱晒唔夠水戰 /
想用nelson +解放1ca(v)+1-2格艦攻幫打
但係已知要9粒水上電探
斬殺陣要今晚試下先知
唯有唔好彩就f5

打埋月任拎螺絲整左8水戰了

有冇4-5新年任配置？

E3甲開完路了

準備今晚出發去睇jazz，要強制休港幾日

1CV1BB1CL3DD

Thx

E3p2乙 卡斬，打到唔想打

我用3CV1BB2DD打

解完了

屌你老母ZZ點隻辛棄疾唔放人

ZZ本身係隨機溝嚟架
歪上去2CVL係唔夠打
斬殺走ZZ好睇東海打成點

解埋EO先打E3

今次勝在小型活動
E3可以N種打法唔怕前面用錯
佛心田中

Zekamashi教路

E3甲
四架水戰+瑞雲司機跳海
抽N點兩隻編成 成功空確

再留名 啱啱先開完E2P2路嘅養生提督

終於搞掂E2P2，比想像中易打

4-5差一場

dllm成班食塞米 綠T 4打1都打唔撚死
乜撚野萩風特效兩倍攻 邊到兩倍攻？

E2 ss開點要幾多水戰
垃圾陸戰如下

我6架已經開到
陸航好似有7定8行距
見人講就8架最穩,對面咩配置都食到空優

屌閪e2p2係咁出門爆炸

院長點好難過

第一次入斬抱住試陣心態
4波陸航殺0 -> 決支殺4隻 ->
得空均無BB ci -> nelson 殺2G ->
王滿血入夜戰6v4 -> 友軍打到變6v2

長波+妙高ci打王300+500扣到得返58hp
磯風守尾門2打1打錯臭G扣700 A敗

boss fight都刺激過坐過山車

我試過4架入L 陸航車L都係均勢
係唔係狗沖新年任隻強風先再打

見話最少5架
但要碌到對面最低配置+2陸航

一陣改兩隻意粉水戰出嚟試試先
感謝大佬嘅解答

解曬新年任

好撚難打牙e2p2

E1 E2 加埋新年任 月任 季任洗左335個水桶-.-
得翻2665

咁多桶驚乜

得1250個 未斬e3未撈船
未驚過

e3p2卡緊斬 想轉重機動打麻雀都唔想再打潛水姬3金龍魚

尋晚第一次入斬同你一樣
磯風射錯人隻boss淨8 a敗

終於過完e2
休息陣先

E3如果想撈船嘅話打乙定丙好？

永別啦垃圾驚

過咗新年任務未？
有任務送強風改

棄坑提督在此!
永遠舔爆我婆金剛和小天使

仲未諗好打咩難度-.-

WTF 主隊落神鷹 友軍照黎神鷹

保底, F

用水打要運氣入boss已經煩 仲要整2隻海防艦黎行行企企
每一次都集體智障

丙啦，快快手打完佢
見到友軍出反潛，真係堅嬲，即刻切丙

已經狗沖緊

打甲隻辛棄疾係咪成日唔放人

體感50-60%會放人
但前提係用東海洗淨佢一隻
如果斬殺要用三隊陸航打boss可能第一點都出唔到

今次刷閃效果幾明顯 個人體感

Gotland+中同志+東海+支援
基本上8-90%放行
但係我不停爆 點
一係就撚左去上路

輕水打已經夠做 重機動伏到

ZZ嗰隻成日追住已經中破嗰隻黎打

刷閃可解決問題

不打了

過幾日又一條好漢

我同你相反 輕水打我砌唔到空優要轉重機動打

禾空優刀斬5到

求個配置 尋晚轉用機動門口都出唔撚到

我水打 抄呢個

who can help me 呢個可憐既小朋友

btw有冇人甲撈早波

新動畫！

田爸爸

時雨主角！

Me

入左場等新消息

仲敢出第二季-.-

萌新第3甲達成

轉左重機動第4場入王就斬左 呢場仲
要係空均斬 頭3次入王都唔出長門胸熱，第4次先出

勁到

一航改二

赤城改二

npp見到呢度大佬只好adore..

屌你老母二隊冇事就到一隊啲空母爆炸

仲未斬

下個星期好得閒
E3打唔打甲好==

終於斬了
帶咗兩個女神但冇用到
白用咗個補強
最後磯風二連收頭 時雨冇出手
之前有幾場如果妙高肯cut/打啱就斬到
BTW冇靚陸航斬殺用輕水打真係on9
砌到入王有625都係互角
重機動兩隻空母CI所以砌到出門73x
抖一晩聽朝撈船

E3丙好易

真？

懶人想食餅

Dllm 啲陸航孖柴都全程搞笑 一架姫級都沉唔撚到
夜戰友軍又唔撚清下面院長走哂去幫隻王搲痕 本隊又唔ci一係就亂射 小型活動都咁on9做乜姐

見人友軍ci可以打boss 400以上
不過唔係我嘅友軍咁解

小型活動撞入王=平時大型活動E5-E7

點解想攞第十個甲章都咁撚難???????????

不要身懷十甲

大佬

田中是不是拎哂啲錢黎請xjapan

連遠征支援都無派

Dklm 想18年完之前攞 已經攞唔到 我都算
而家想正正常常打完個活動攞個甲章走姐 三番四次刁難我想點姐
上次剩4血今次剩10血 係咪好好玩呀

有冇大哥可以幫我執裝

咁開心

磯風點解你可以咁撚正
本身以為斬唔到，點解你可以一下CI 750 打死隻王
即刻搵返本磯風本本打個飛機先

4-5唔夠打 K點成日自爆
用緊2CV1BB1CL2BB

用龜陣

龜陣 空戰大破bb 炮戰全隊0傷過關

冇可能㗎 龜陣唔會輸嫁

bb換武藏後0傷入王

入王有冇空優
今日見輕水打啲人都係伊勢個位轉正空

ise 上返CV/CVB ci 配裝

有牙
頭先轉左重機動都斬唔到!!!!

日戰C敗 剩底王700血+半血3G+輕母
入夜戰友軍4炮殺4件
即時變左6打1斬左
運game

diu閪又冇哂油桶

你要賭2隊+友軍的話妙高第6粒電探位比ISE會唔會好d
時雨雷CI>中同志>阿武雷CI>長波炮雷電CI>磯風2連>妙高炮雷雷偵CI
反而好奇你潛點硬食點算

咁就跟上面巴打講伊勢改空母CI
其實重機動都好睇運
我斬嗰場都係好彩日戰第二輪就清哂二隊
第三輪全部打一隊+夕雲型友軍清淨boss同大破院長
仲未計有時辛棄疾/院長勸退

撞到冇哂油了
遲下丙斬左佢算

或者等新友軍?
而家呢批先遣隊嚟

4驅支援都幾大力下啦喎
神鷹個支援就真係算鳩數

4DD 係幾勁 除非對面有腦，下下瞄住下隻打，唔係就連院長都打撚到爆開

4驅兄弟

想死

電腦大爆炸

見到潛點+院長都驚

c點東海炸

我東海+支援都唔夠頂
要出埋gotland+中不點先強行突破C+ZZ

機動唔洗走zz

感覺你隊水打勁D
換多隻先制對潛會勁輕鬆入王
然後友軍做野就冇問題

屌笑左

次次望日進都以為佢大破

E3撈撈埋埋差唔多80把仲係唔見

E2甲開點 唔係A N L點空優+防空空優咩?
點解我解完晒都開唔到路
防空空優係唔係白字

K點要打多一次S勝

開到了 原來一定要陸航幫手打先算

笑死

唔明

エリレ=紅雷爺

活動都唔爆post

上次活動問野比人屌
冇必要都唔留言

邊個屌你 咁sad

撈足12hrs撈到燥底
抽筋丸不停點自爆
點撚玩

唔記得封鎖左

好彩唔係我姐

撈j字頭嗰架艦？

係
比田中落降頭咁
撈全日得一隻福江
日進放2隊旗艦已經升到60lv

搭單問下E2 M點無限自爆
落左支援 陸航 可以點搞

開路定血條

我上女神/要員
因為只要過咗嗰個點就得
多數都唔會發動到
N點得一場航空戰

血條

原來係血條
我冇特別刷閃
佛係咁去打
大破就返歸
出擊到入為止

支援+4波陸航+長門/nelson 放晒m點就會完全勝利
入王有特攻艦空裝都大大力秒

太耐冇開驚 完全唔記得有長門nelson

其實我到而家都唔知個機制係咩黎 有冇人解釋下
咩係nelson touch

長門胸熱炮留e3陣容選擇會彈性d
e2用nelson / 雙傻
另外陸艦落二式效果都幾好

此處的touch是一個海軍俚語，專指18世紀風帆時代海戰中的戰列線式炮戰中的開始交火，可以理解成納爾遜式交火。現代Nelson touch是一個英國俚語，在現代語境中經常被用來稱讚別人的機智果斷如同納爾遜勳爵一樣
by萌娘

遊戲中有個係無啦啦可以打人三下炮擊是咩來

nelson旗艦+3 5號位非航空成員
用複眾/第二聯合 機率性發動nelson
nelson 1炮變3炮 無記錯有2.75倍率 不過出擊限一次
nelson小破/3 5號位中倍會減發動率
中破不發動

明白了

因為你係拉3 5號一齊打 所以3下
9up

王點易打過M點係咩玩法

所以其實入到王就一定斬到
難就難在道中

巴哈仔仲叫人開捷徑
只係打少兩個空襲又係要食院長

上ptt睇攻略多

難在開路咋
e2你有齊秋月炮+古鷹神通+all in M點
直接4出4斬快過斬e1
不過開路打左1日

上女神咪開到

睇巴哈會睇到一頭霧水
個個幸運S亂黎過到就出post攻略文
今次先見到有人e1落磯風神通 e2叫人落潛水大軍+抽筋丸

害撚死人咩

100歲唔死都有野笑

出post嗰個係咪打丙
啲艦亂鳩咁出

Btw我仲未決定E3咩難度==
呢排掛住補番 遠征儲資源

人地打甲㗎

台囝好波

你地又話丙好開心
唔使同辛棄疾鬥氣

禾刀想轉丙了,斬5到

打丙啦唔追甲章就

你本身打咩難度

不過解迷+陣容真係一次難過一次
今次英文組最快 都去到琴日先有齊e3路線所有分支結論
我見nga都有d伏人post
只係巴哈次次都有d太誇張

唔追 我廢J兩甲提督

打緊乙了

唔洗灰心
我e2用錯長門 焗住用nelson賭羅盤抽中間條路
然後日戰c敗 靠友軍4炮殺3G+航 變6v1先斬到

乙好冇打

我E2用左長門..

你落12隻武藏都唔夠4驅友軍勁

E3要用咩船 想打甲 但係啲船鎖得7788

唔好

主流都系長門/nelson+武藏+ise/裝母+抽筋丸+2cav
用長門咪2號位武藏
用nelson一系3 5號位用bb 唔落得裝母
一系唔要ise 5號位用cav 入裝母玩爆戰ci

二隊好睇你板凳去砌玩法

核心(都無你去打丁算):
磯風二連(傷害no.2)

雷ci組(個人優先次序):
妙高ci=高傷過磯風排no.1
長波炮雷電探ci=no.3
中不點(高lv)=2格先制潛+2格雷ci
北上
雪風/時雨

2連組:
萩風/嵐
妙高

輕巡組:
gotland(高lv)=2-4格先制潛+帶電探/炮
阿武熊=甲標+2格先制潛/雷ci
500=反潛

感謝大佬比咗咁詳盡嘅資訊
除左磯風其他都有 咁我都係打丙/丁算
資源應該都唔夠推甲

我2隊:
中不點旗艦:對潛+雷ci
阿武熊:開幕+對潛
萩風:二連+對空ci
長波:炮雷電ci兼顧日夜戰
磯風:EXCALIBUR
妙高:雷ci

有d人會玩6ci
不過好似有d overkill 反而日戰無力清雜魚
而且我怕辛棄疾 有東海+道支都唔夠
靠友軍好過

磯風都係2倍特效姐 唔高lv咪放旗艦
再唔係賭雪風/時雨

仲信雪風

上ptt抄下台仔啲功課咪得

機動隊你去nga望下
我無長門所以直接skin左無研究
聽聞入王唔洗賭咁多運氣
不過道中要行遠d+打院長

自問冇咁嘅運氣 大大話話都打左10幾次活動 雪風時雨冇1次做到野

我已經1年無用過佢

用時雨初霜咪算

我老婆時雨成日收尾斬王

我婆婆

收聲啦

自從我將霞媽+朝潮+中不點全部餵到60運
我嘅遊戲體驗幾何級上升
遲下先餵埋長波大人 時雨綾波都仲可以撈下兼職
雪風廁所都無得你洗

我冇中不點呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

橙...

禾中不點得60幾呢都拎唔到出黎用

落能哂雙支雙陸航,2隊全ci打淨3隻都抄!

碎料啦

我乙級大師都炒,不是吧

又沒水桶沒油

碌多幾場啦

屌你 貼呢啲有鳩用咩

得返16萬油
出黎未呀

大把油啦

依2日E3打左50場都黎 30場A 10場S
得1隻照月 1隻大東
馬路油同 呢
明明加埋6.6%但係乜都冇

遠征完武道館返到hellkong仲執緊野未有時間刷Johnston

屌那媽,今場最有機會斬出隻神鷹友軍

你覺得冇機會先最大機會

又0油了
不玩了

我想打丙,但係想要多個甲標丙

雪風唔能識cut 妙高又唔撚識cut 磯風二連又打唔痛 時雨夜戰大破
你們都是食屎狗-.-

雪風假貨

禾都is-.-

我磯風冇升過連都幾乎場場CI，雖然成日中破

你炮定雷

雷 打中佢一定死

新春任應該要強風改定紫雲,紫雲我本身冇但有兩隻11型乙熟練,兩隻普通11乙

強風

水戰性價比大

冇紫雲就揀紫雲

無8隻以上水戰咪要強風改
無紫雲都可以靠11型熟練/改修觀察機
唔夠水戰活動就

所以我揀咗強風改

識揀一定揀新型航空兵装

平時解任大把啦

屌你老母我都係想撈船姐
辛棄疾你放我過去得唔得呀

屌原來神威係E2P點
唔想再打雙院長

已經撈左13萬油 好灰

入3對潛+2波東海啦
琴日入王3x次先爆2-3次潛點
爆J點仲多 屌你抽筋丸

3對潛王點入夜戰怕唔夠輸出

我追A咋
二隊用日進/磯風/長波/中不點/北上/gotland
基本上10場有5場日戰A/2場夜戰C>A/2場S
仲有1場C/D敗

追S要落2波陸航打王+祈禱
最慘係武藏入一次渠夠我出另一次

睇daxyn為左S撈
落哂決支+陸航+武藏
入王率都唔知有無4成 仲要成日智障得A

新船畢業

丙真係用腳打都過關

咁快打完

唔係鎖晒要員加怕唔夠資我應該打甲

打100場得1隻海防1隻照月
連馬路油都無 on9垃圾驚
好似中左bug咁
跌到回復線就放棄去解強風改算

想切丙了

好唔掂嗎？

打機開心就好 轉

轉丙是咪會回一半血

第73場終於斬左 原先都諗住會炒準備重開點知時雨一個大大力CI隻王就爆炸左
呢個10甲真係得來不易
順帶一提隻中破院長二輪砲擊大破我aww 友軍仲要出神鷹 果然最唔似斬到嘅陣先會斬到

恭喜

E3丙要打幾耐 想預下時間

半日唔洗

感謝您

要唔要丙提收費攻略

我要johnston攻略

屌你老母無穿無爛入到王點
長門唔撚出胸熱跟手C敗埋

開始E3丙

周回咗十場成功出貨

課金比我幫你祈福
冇錢就繼續撈

今晚又撈3hr先

幫你集氣

日進已經68lv
琴日進化到夜戰2連打boss 400+400

丙都380

丙運輸好簡單

瞓住過 兩場跑哂

E3丙 so far冇難度冇壓力

黎sir轉丙未

黎蛇已經

打左8萬油，e3暫時得1油1海防1照月，仍然未見莊士東

大你一倍油呀

遠征武道館冇打4日所以先冇燒咁多
仲有隻Joball未刷

有冇E2甲低消週回配置

落女神會出
冇左兩個

E3真心精神污染

係 道中爆撚到仆街

丙左la

e3出擊次數:151
成功入王有A以上應該都有120次
第147場先出第一隻安慰獎馬路油

我撈左5萬油得隻gotland三號機

卡完斬呢頭卡4-5新年任最後一下

我冇Gotland

終於開到ZZ點

啱啱連續跌左福江/大東
Johnston你幾時先出黎

E3丙好撚爽 拍拍聲

打完
回歸日常

唔撈船了 垃圾game

打丙唔洗開點 直殺雷爺就得

刷閃地獄

用龜陣打6-4真係好正

我5-3戰果任幾次都過唔到第二點

龜陣無敵

就係J陣都被硬爆，想有次中破搏懵都冇

垃圾運驚

5-3平時練等都係硬上打爆佢

主力オブ主力、抜錨開始！
個任閪到

撈左6萬油終於出johnston

冇人討論

打哂啦

一早打完 撈完

油得返5位數
依幾日攞左烈風改先算
睇下第二波友軍先

長門同nelson鎖哂係e3 e2撈船好痛苦

我見過最勁嘅組合係長門Nelson都用在e3但都唔係放旗艦出Touch

打完都唔爆post

君子對決 一炮打一炮

我又係長門/Nelson鎖鳩晒係E3 而家用比叡/霧島算
話說E2 boss S勝難度唔比E3低

我放棄撈e2 專心e3
已經出左10隻50 0
扶桑又4定5隻

E2冇得用特殊觸接嘅最大問題係院長關好難過

今晚準備又花4hr撈16-20場

我已經放棄撈船

話晒都中不點代替品+反潛主力
出擊就黎170次 日進都練到83lv啦

我中不點都冇

打e3由120打到128lv

0.439%嘅荒潮都跌左3隻
2.573%同3.434%嘅就130場先得1隻
屌你老母田中

出兩隻岸波俾我把柒咩
我要早波呀

甲 S勝 瑞鳳 0.707%
最低機率個隻連續2場S跌出黎
OK 你贏囉

打左180場已經燥底想大破進擊揾人祭旗
連續s勝出2隻瑞瑞 再查下poi stat
遠征都唔撚放 alt+f4
星期六先再開

休息下先啦

依家先解緊zz點

行雷爺點仲正

之前E3轉丙後S勝出咗gotland,開心

為左隻垃圾二線替代品
倒左20萬油落咸水海先得2隻馬路油
值得咩
賭晒落大建應該已經至少有1打

馬戰神=邪道

我仲未餵摩耶/阿武熊/矢矧
隻game執笠先定3隻上50運先

會唔會太勁

CLS

e3友軍有大和艦隊

太遲了

聽日黎個18hr馬拉松撈船
唔係你死就我亡

E2入王難到乜咁 啲陸航都唔知係到射啲乜

陸航點院長 道中+王點支援

啲陸航都唔知係到射啲乜

滿熟練？

基本啦

垃圾驚 無計

想撈早波咋

從來都無練熟練度
由得d飛機自生自滅
到時到候斬王就會high roll殺G級

打吓打吓就自然升熟練度

琴日打6-4 洗撚走曬啲練度

各位ching幾好嗎

仲未棄驚

btw好耐冇見花ching出聲

長草期冇咩好講
年頭忙活動又忙
根本冇時間上水

仲未瞓

係醒左
唔洗返工唔想訓

但活動又打曬
船又撈埋

我都係返訓先

到底農曆新年前推唔推得爆個post呢

你地肯未得

記錄用:第182場出擊
油:78K

G持

撈緊咩

E3
今日燒曬8萬油就算
道決支陸航全出
暫時10出擊 9S1A 連海防都未見
0.751%嘅瑞鳳 同0.255%嘅那珂 各跌1隻

甲撈？
未出Johnston？

E2我王點放三陸戰拎空優算
同埋入到去S勝都唔算太難

係
個陣容已經進化到出現日戰99% vs 1%
睇下完美勝利 / 冇油 / 跌johnston 邊樣出現先

出擊:194 入王次數: ~150
當年為左老婆布丁入坑+撈130場都覺得值得
之後印象中都係得秋月要撈10x場
今次為左隻二線替代品打左194場成為第3隻過百
仲要完全唔知為乜 睇死又係下次E1潛點出黎賣下萌就算

打完活動可以睇多部平價手機攞黎返工遠征用
唔係下次一定冇資冇桶
垃圾Iphone

iPhone good use

燒唔燒電 同 順唔順 ?
我仲用緊6s

E2使鬼空優咩 空均入到去比叡都一炮一件架啦 112入去搏下洗走啲小鬼先好過啦

iPhone XR核能

有錢人

you all rich boi

No la
Me very poor

田中之友

田中之證

打緊6-5就人王個時同我貓
fucking DDOS

依2日不停斷

擇日再打

DDOS

終於10甲

啲人係要佢個電探

個個都斬甲大佬

我2甲
我係咪垃圾

0甲地底泥

用左咁少資就全甲到

其實2號先開始打 但係每日得1-2個鐘頭打 摩左好耐先打完

推一下

就爆

長草期

啱啱打到E3,想問下撈涼月係咪一定要係運輸期撈,過左E3就冇得周撈翻涼月?!

今晚狂派貓CLS

運輸完咗 仲可以去到運輸王點的

又貓

貓左好多獲

仲ddos緊咩

Server唔掂

又斷

唔搶

10000000001